開心速遞（181）接龍不平安日 | 不要賓穎主題曲

cr: kfccoffee

Jenny關心綠帽

icy

Icy

假架

你節哀順變

以為forward佢個report
原來大改

IT狗講嘢

it狗真係好on9

良心毒撚

邊有放電

綠帽俠真男人

放電都有錯

不平安日

又放電

派軍糧

溶撚左icy先講啦

女神派糧

意外執到

IT狗廢到

ICY

屌it狗好仆街，又係果d死毒撚會錯意

啲毒撚射晒

It狗冇黎骨氣

咁都有水抽

Icy好可愛

四小毒

4隻兵

又電

毒撚

又沉

Cls

今年lift到Kc helen

it狗

IT狗成為最後贏家

個單眼
等gif

毒撚以為人地同佢放電

Helen著到成塊葉

裝左cam

一日係兵 一世都係兵

公仔

Kc

KC

Kc helen姐

KC同helen幾時先可以一齊

連返上年lift

kc

Helen

Kc Helen 又黎

Ck Helen

kc,helen

龔燁果邊無故講有啲可惜

咁唔開心嘅兩人

真係有蓮輝糖

冇工水？

好心痛

輝輝

KC又贏

輝蓮

kcy
kchelen

蓮輝

又慶祝

阿水 阿工呢

阿清對腳腳，anita 對腳

真

kc仲想理helen

終於有禮物出場

好老土

大龍生真係可以全身而退

想扑大小姐

sp

唔係比人淋左水啦咩

撻哂d仇家

你印架

神偷輝

Philip 仔呢

輝輝好好

輝蓮仲有糖

送水輝

偷哂成日

尋寶圖幾粒大都冇戲份

發光

輝輝真男人

豈有此理！！！！！

見到成堆金牌笑咗

好甜

送水輝真係好撚好

嘩我豈有此理丫 笑死

工水呢

輝輝真係好

神偷

輝輝越黎越正

輝輝當初唔做送水可以做賊 咁撚勁嘢嘢偷到

屌我都夠鐘約女朋友

神偷 咁龔燁點解會比小蓮算帳

呢套野真係好高質

輝輝好sweet啊

點解阿水唔搵阿工報仇

呢集阿工冇戲

最慘係牙清 慘俾三傻輪

工水留返聽日

大小姐個袋點算？

點解聽到lonely christmas

我好想睇Andy要賠大小姐個哈密瓜

我豈有此理

仆街 諗起輝輝話要買笨nana比大小姐

好想同啊清一起飛縱~

屌最後
各位平安夜快樂

無一個係俾人玩得甘

今集好正

好彩蓮輝仲可以一齊過聖誕

班友本身都無危機意識咪易偷

今晚集體發糖

限量版點賠

下集工水回

屌工水

工水

工業啊 終於啦

聖誕有龔水

工水啊！！

下集就龔水

今年終於有得一齊過聖誕

點解明明最後蓮輝係琴室係甜但個心會痛

咪玩工水啦

買定關刀聽晚寄俾TBB

唔好又虐

工水一齊未呀

輝蓮終於可以一齊過平安夜

only one

又衝埋去咀

冇金牌要賠錢

聖誕節做工水

Only One

工水線つつぐ

聽晚係咪要！！！！！！
攬攬啊

聖誔先黎

終於

屌下集會唔會又比假希望我地

聽日工水，希望唔好再拖

肯定又反 cup 啦

垃圾清 瘦左又靚左 好想屌

聽日龔水

咁多嘅
你印架？

成班垃圾，都係垃圾清最好波

譚可清
余愛詩

依家先留意到平時排片尾佢地痴住係可愛

屌 又係甜既預告 我唔會信架

共水聽晚仲唔一齊就屌爆個post

屌聽晚出街睇唔到

編劇好撚勁 30分鐘穿插左咁多人
仲講左3對情侶 cls得黎又帶點情

預告剪成咁
肯定又冇一齊啦
咁既進度
再拖多幾十集都得

要賣菊花先得

好L驚聽日，又怎料
工水唔好再撚我地

又黎 你唔係以為我仲會信會一齊呀？

所以點解大小姐報仇要報埋龔燁
仲以為今集有戲

預告我唔會信架

垃圾清好可愛呀

應該似輝輝話偷咩人就咩人比人拉

聽晚怎料準備出場

有無icy 單眼電人gif

其實今日呢集係咪國定殺戮日嚟

jenny咁少人整蠱佢

聽日唔好拖拖拉拉啦

覺得今集可以再激d
想睇大小姐惡整返班仇家，Jenny再俾人整得慘d

但係星期三有小量工水喎聽日應該冇反cup 喇啩

聽日文字預告無怎料
希望無事啦

大小姐聽日報復佢地㗎喇

以為放個咁sweet嘅預告出嚟我哋就會信咩
你估我地唔知最後又係又傑叔又怎料咩

星期三咩嚟

聽日至少和好，希望

聽晚大小姐報仇

成個秘密網日日串jenny
居然報仇個陣仲少過大小姐

熊家湊b

農曆年前就會正式一齊，聽日應該搞

垃圾清會死得好慘

掂

聽日龔燁直接咀落去啦，唔好又up 咁多野啦

龔水首歌叫咩名

不如話點解max會咁平安

如果Mandy今日喺接龍，你估佢會唔會好似垃圾清咁反骨

隔咗幾日係時候講吓收番嚟嘅卷:
暫時有356名考生,第一屆就有899,
如果覺得好玩嘅話歡迎幫我share出去

0分嗰位考生叫Terry ,暫時唯一一位100分嘅係ww
未玩嘅唔好出貓住:
3E嘅三圍係33-23-35.5,
唔知係咪編劇知我哋叫佢33E
Jenny嗰題有一半人答錯38-36-38,
睇嚟大家都同大小姐一樣覺得佢肥
竟然有人答Max冇戴過綠帽
有三個人答鐵面陳嘅手下係青龍同滑鼠,上少啲連登啦
最後嗰part「擺明陰你題」就真係擺明陰大家嘅,
下次記得小心啲

唔會

文字預告話工水一齊換尿片

max不嬲喺威龍型象好好架啦

我反而想聽佢地交待返點化解之前ge誤會

扮聖誕鹿

今集覺得麻麻地
IT部痴埋龜縮明之後即刻難睇咗

Only one

全公司得垃圾桶會搵佢報仇

班友好小學雞

帶terry做一日野， 好過罰佢扮聖誕鹿

神偷輝

輝輝真係100分男友

佢一定會保護大小姐同埋搵Jenny報仇

估唔到阿清都唔係裝傻

所以應該有輕微進展啩

一定啦，Mandy好體諒大小姐，好掛住Mandy

抵icy唔揀你啦龜縮明
小家到
拍落kc到一個天一個地

今集有蓮輝好驚喜
不過一諗到遲d又虐 好心痛
越甜越心碎

不過花生三寶越來越正
Terpet
耶穌基督

上星期咁虐，而家點都要派下糖安撫下

起碼甜咗今晚先有得平安過聖誕
過得一日得一日

有冇人留意到，jenny入面個件係換左

有蕾絲無蕾絲

估唔到歸宿明會有咁大影響力
佢真係好慘，次次出親大家都唔鍾意佢

回帶嘅

佢梗係有幾件放係公司隨時換

我反而覺得IT部襯返佢喎

佢今集做埋啲小家酸臭野，好難中意佢喎

CAP唔CAP到MARK大口瞇埋眼個下

今集最大敗筆係Jenny竟然咁少人搞

依家有糖就食住先啦！
有一日得一日！

如果上中下三集就正

比大小姐搶晒仇恨值

可能平時威龍秘密網恥笑得jenny多，冇咁多仇

龜縮明做野好肉酸， 唔保護女神反而上去整蠱佢

明明大小姐呢排都無做啲咩黑下屬僧嘅事

阿清愈睇愈正 仲正過anita

Terpet好好笑

覺得今集去返IT部都唔錯啊

其餘三位都好 cute cute

佢之前怨天怨地，放晒負好恐怖

4個人頭豬好搞笑

可能都係想講毒撚覺得女人係雞係公廁嘅心態
但拍出黎又唔好笑，又肉酸
之前IT部個集為IT狗爭光，今集似倒米多d

佢又係唔抵幫嘅，次次都做埋晒啲嘢
不過覺得個演員有啲慘啫，難得有多少少對白但係又咁唔討好

但係佢長期都鬧人，積埋積埋都唔少嘢

嗰集連馬騮頭都爭啲忍唔住

佢返去IT部會唔會仲少戲份，IT部出場唔多
而且啱啱出一出都已經俾人話佢搞到IT部唔好睇， 佢過咗去會唔會拖冧埋IT部

係好慘，連做主角嗰集都要喺ig叫大家不喜請插

大小姐：喪屍啊

其實輝輝對大小姐真係好好

馬騮頭都大嘴巴嫁

慘囉

各位手足 MERRY CHRISTMAS

其他新加入嘅都開始有自己嘅主線或者有得做下主角，佢同英進拍咗幾百集都仲係行行企企，連大學嘅阿壯存在感都開始高過佢哋

係，過佢都算好脾氣，但係連佢都忍唔住想打人，可想而知有幾難頂

明仔同英進真係無咩存在感

豹叔都多戲份過佢地

英進人設本身唔突出 本身好人人設都有博士 仲要轉埋佛系 望落冇咩好寫
龜縮明太串 太偏執 相信觀眾都唔想睇佢做主線

龜縮明主線個集好多人想掟爛部電視

本身尋寶圖條線就唔吸引，唔係撈條線更加趕客
豹叔廢老性格突出乞人憎，anita對腳同威龍潘金蓮所以好多人留意，輝輝阿水david阿叔嘅戲份都係靠其他線，最尾英進同龜縮明就做炮灰

講到尾編劇其實都係無咩心機去發掘同寫啲新鮮嘢落尋寶圖 尋寶圖就變御用配角

見過icy 真人
真人塊面無咁包
靚好多
反而佢隔離千雪好細粒
瘦得滯

諗返前期兩集就一集尋寶圖真係好難頂

ivan用水淋大小姐個幕
係個暖水壺嚟㗎喎
咁咪熱水兜頭淋

因為初期尋寶圖=公司戲
又想寫下本身套劇原意講網購
加上初期David Mary兩人係尋寶圖啲發展都要講
又係風少嘅提議

換咗監製後諗法唔同咗就被拋棄

我龍力蓮天不怕地不怕

我聽日就炒咗你

你係篤至好啊

我豈有此理啊

開心速遞唔係講速遞

喪屍襲蓮蓮

華麗轉身

其實咁咪好囉 我記得以前好多人話返工返到隻狗咁，返屋企睇愛回家望班友返工返到好開心好難頂好唔現實架 宜家少咗戲份咪好

將來嘅事將來先算 最緊要係我地宜家開心

一個毒撚同一個player邊有得比 不過依家咁講KC對Helen仲未忘情，希望Terry之後可以繼續助攻Kcy la
橫掂Terry又以為John係好男人, Helen姐已有好歸宿

Anita 近果百幾二百集

Anita 近果百幾二百集都已經無咩點講 淨係出黎講幾句8掛野咁，之前都叫同KC有唔少對手戲。

但係每次anita一出現都好多人J對腳 又有巴打cap腳圖

又翻兜 足足拖咗四百幾集，真心覺得有啲曬咗個角色

接龍團體戲有KC Helen唔出奇ge，始終Helen都話過會同佢做返好朋友ge ；
Kcy 都淨係大房二房果邊條線先會講。
除非John果邊穿哂煲通天la，唔係ge話Helen都好難同返KC 一齊
仲要話過Helen 估到John偷食都可以原諒佢 我都唔知仲可以點寫翻兜Helen。。。 依家個勢寫Kcy一對仲好la

開頭百幾集果陣直情有集係Anita著3點式 同KC開船P la

其實今集咁緊湊都冇機會講，不過唔講都估到大小姐仲係覺得係呀工爆料俾大陳而間接令威仔搞個不平安日出嚟，而呀水又知唔關呀工事幫佢求情所以連呀水都罰埋

文字預告睇，阿水無俾人罰
只係偏偏愛上這壞人，代人罰

但以佢地依家嘅關係應該冇理由幫呀工頂

如果聽日冇個合理原因嘅話又會好似no.1嗰集咁俾人狂插

一定有進展 仲要係好既進展
唔係 星期三點幫b換片

睇完今集最尾琴室蓮輝派糖
只有輝輝先俾到真正嘅幸福小蓮
明明有咁多免責金牌大小姐唔應該開心
但偏偏輝輝就令到成件事值得開心
唔講以為個盒係裝銀紙 宋生宋太係到灑銀紙

心戰嗰集兩個關係仲差過而家
阿水一樣將最後一粒朱古力比阿龔
更何況而家阿水其實中意阿龔
阿水嘅人設就係義氣仔女 冇話解唔通嘅

心戰果陣大家都以為就死又唔同ge.
阿龔果陣夠話自己係家明，叫Mary食埋佢添la

雖然佢兩個冷戰緊姐，阿水心入面仲有阿龔，佢知阿龔因為龔友有事都唔會咁無情唔幫佢嘅，咁本身水水係個唔會見死不救嘅人，所以佢幫阿龔頂都唔使咩原因

正好等阿工明白到，阿水知道係佢阿爸出事跟本唔會怪佢，阿水本身都唔係無理取鬧嘅女仔

咁做到雙下巴天使再次感動到家明
咁就可以令二個人坦誠

各位聖誕快樂
凌安聖誕同新一年都要開心平安喜樂
(畫唔切得張半成品sorry)

打開個盒識發光真係心諗jm9
話就話金牌但明明全部都係普通紙
灑金牌勁好笑

跟住順勢落阿龔同佢講我愛你三隻字 兩個就咁係埋一齊，完

各位巴絲聖誕快樂！

雖然前期有好多尋寶圖，但係我比較有印象嘅都只係記得有一集有個阿婆買唔到餅去咗威龍門口唱歌
不過咁多集尋寶圖最有印象一定係嬷嬷鳳爪，其他集數都比較一般

速熊好似由開頭到而家都係冇乜點講

anita 啱啱入尋寶圖嗰排都有幾集講佢，但係之後就冇再講過

其實kc helen 最適合一齊嘅時間已經過咗，依家佢哋各自有自己嘅發展咪幾好

睇住KC同Icy有D似博士Mandy,
KC=博士.長期守護女神(Helen/水水)
Icy=Mandy.對個無可能中意既人產生好感(敵對關係KC/唔係有錢仔博士)
Helen=水水.跟左個會背叛佢嘅男人(John/Max)
John=Max.背叛自己女友(Helen/水水)
Jenny=Jenny又係你呀陳生John同Max因為Jenny背叛女友

完全係上次既升級版因為有Terry.令我有種期待
希望佢地真係可以一齊

Yes, 就好似博水咁，都係錯過左最岩一齊ge時候，最後各自發展先更好

但kc 今集仲咁愛Helen ，為佢做咁多野都冇回報真係唔開心 一係拍集講Helen唔想kc 再咁鍾情佢咁為佢，兜口兜面同佢講hurt 吓佢啦 等佢搵過第二個啦

都CLS 足足睇咗兩年段關係可以好似冇發展過咁

其實就咁睇helen已經完全放低KC
所以先可以咁閒話家常多謝KC份禮物

如果寫icy kc 一齊嘅話，咁John 同Jenny偷食嘅事特別隻USB 都應該唔好爆出嚟好過 如果kc 知道John 咁對Helen 嘅話實好亂，到時都唔知點拍好

嬤嬤鳳爪一定係尋寶圖仝人最認真同最齊心工作嘅一次

有無人留意到電腦
接龍繼承人選舉
係咪留伏之後會再講

其他 terry

第一集外戚線，KC幫Icy解圍已經好有博香之前ge鋪排感覺。Mandy果陣兩次落難都多得博士出手相救結果打動芳心Mandy釣金龜失敗 + 博士又岩岩自殺式告白失敗，完美ge timing做就呢段良緣 Kcy timing 亦好match, 但依家始終仲差緊d 火花同感動位。雖然話雙方都為對方做唔少野，但目前為止都只係得盟友之義，感情上仲未夠深厚，希望Terry快d助攻舅父la

多過100%

我覺得又唔需要，果陣博士為Mary付出更多la，但最後博士都認，其實講到尾係佢自己咁耐以來一直無表白而錯失機會，唔怪得人。
同樣KC其實一早都有大把機會可以同Helen一齊，但佢又因為種種原因自己放棄 最後註定無緣都無計

同埋當時KC 想搵Helen 時
係比阿John 扑濕在先 再比牛丸擊中而失憶
一旦揭穿返 唔知編劇有冇能力完咗件事

可愛
阿清

盟友Peter會唔會助攻埋一份

髮夾去左邊？髮夾呢

唔知點解突然覺得peter好慘
自己老婆走咗佬
但仲要睇住/幫兩個盟友變成一對

咁當我冇講過

可能做多d好事積德，可以幫Peter轉運，之後會逢炒股必嬴呢

仲有上次小蓮份生日禮物

聖誕又話送手鏈
究竟輝有邊一次係送得成

隔離有個飛機龔
呢邊有個走數輝

輝輝做咗咁多part time
最後只係送咗唔使錢嘅免責金牌

如果尋晚送笨nana就一啲都唔甜

應該送左嘅
冇做出嚟啫

可能今晚正日先送笨nana呢
雖然今晚應該唔會出現呢段劇情

啲名同啲色好襯呀:
紅色嘅霸氣,
藍色嘅真誠,
綠色嘅綠

想問點解依排少左咁多博士同Mandy

Merry Christmas!

Mandy仲坐緊監
唔知幾時放出嚟
大小姐一定要救佢呀

崔antine就係madam lo?

有美麗
但唔見子孝池富
好詭異

You’re the only one~~~

mandy番嚟未

會唔會係潮偉呀媽？見到上熊家嗰張同呢張都有潮偉在場
會唔會農曆新年帶呀媽去熊家見下親家

但叫佢做Auntie ?
唔知唔個嘅Auntie

有冇人知Mandy幾時返來
琴晚垃圾清掉大小姐雞蛋嗰幕
Mandy一定唔會咁做仲會幫大小姐擋
唉

垃圾清仲要倒戈出賣大小姐姐

東張西望講啲人依家鍾意買人造樹 仲送埋燈飾
輝輝

蓮香先係真愛呀

好想mandy快啲返

仆你個街聖誕喇屌你老母 年年都lonely christmas 架啦 睇個電視都係想開開心心姐 今晚唔好再比假希望我啦好唔好呀

開波

今晚果集希望好結果先

坐j定定睇Happy Christmas

今晚工水成事未

陳可兒今次係

開波了

為何聖誕要開工

自己單身都要見到工水一齊

開波啦

it部

係咪因為琴日得罪完大小姐

打風又要開工，聖誕又要開工

報仇開始

Tiger個logo

係咪幫暖水杯賣廣告

輝輝個樣咁嘅

又連戲

輝輝偷笑

輝輝好帥

連戲

輝輝奸笑

你哋大鑊啦 大小姐份人好小氣架

今晚唔睇愛回家就係鬼!!!

佢兩條友

豹叔

anita 同豹叔玩翻個禁斷介護未

係咪抽陶傑水

賽後檢討

成班抵啦

你尋晚都冇睇 扮咩

因為大小姐想見輝輝

做咩唔出下街呀Coffee巴
辛苦哂cap圖

唔會期待佢地今日一齊到

輝輝知咩事

楊洋把聲做乜鳩

輝輝成日偷笑

垃圾清好頹

大小姐

叛徒

阿清大鑊了

垃圾清丟雞蛋個畫面好入腦

送水輝係咁奸笑

獎勵

聖誕有得翻工係獎勵

聖誕返工係獎勵

聖誕有得返工係獎勵嚟㗎

今日先係重要日

聖誕有得返工 係獎勵嚟架

終於在一起

一塊免死金牌邊有用

阿水仲幫阿龔講嘢

大小姐眼中釘

排第一

大小姐同大家姐都君子報仇

有仇必報龍力蓮

復仇名單

若水

忽然間覺得送水輝其實幾閪
咁大小姐確實得罪人多

阿清

心腹大大

唔記得delete

好賤

大小姐扮哂嘢

水水可以揸住雞毛當令箭

龍力蓮就最記仇嫁啦

尋寶圖班人真係好無辜

阿水好好

個個著到好聖誕

偽毒 我唔信你架啦

peter 耶得好撚正

阿水好留意阿工

大小姐句Merry Christmas好正

大小姐係咪借啲意叫輝輝返來

Terpe

好想懲罰呀清

聖誕節返工見到大小姐一定好開心

喺聖誕節見到大小姐梗係高興啦

阿青對腳

茵b

輝輝係自願返🥳🥳

阿清搓麵粉搓得幾開心

真毒
係度同緊大家過聖誕

屌你返嚟整曲奇

垃圾清都比人罸

今日都要返公司表示
睇到呢集唔知笑定喊好

返工有得整曲奇幾開心啊

尋寶圖特權

因為尋寶圖有輝輝

獎勵嚟

神既試練

因為尋寶圖有輝輝所以有特權

英進碌麵棍個樣好無辜

送唔送比毒撚

垃圾清唔係應該係強制個邊咩

擺明想輝輝返工

潔癖龔燁出現啦

送水輝其實好閪
大小姐確實得罪人多

整返自己食架

潔癖龔燁

自己食番啦

黃穎君

第一次見peter啲下屬

樂期待龔水

自己食

咁仆街

嘩屌

IT狗

IT部反啦反啦

竟然唔sd msg 開口講嘢

It狗作反

屌IT部

啊清好正

仲正過琴日

Peter原來有下屬

三個毒男咁大膽

扔鳩老細

It部

IT好狗

羊羊收皮啦

屌那星 岩岩豪仔個shot明明可以只係focus佢個身 咁都要借個位植入埋三哥個廣告入鏡

呢兩位乜水

阿清咁反骨

羊羊：係你啊龔燁

辣殺清真係巧QQ

透明人龔燁

marketing得兩條友嘅

it狗聖誕有野做架咩

花生三友+豪仔：一於上秘密網唱鳩大小姐

IT部毒撚可能諗著打機過聖誕 點知

牙清

水水好了解大小姐

水水直接無視

阿清
梁茵

阿清final boss

都低能所謂免責金牌只係果日有效㗎咋

比自己食

垃圾清好撚正

阿清鼻頭啲麵粉
好可愛

自己食返

整俾自己

咁大聲話唔想要

牙ching個鼻有麵粉

大小姐好毒

大小姐笑得好正

千其唔好食

大小姐撚狗真係有一手

It狗

IT部好qq

IT三個毒撚好正

乜大小姐咁得閒

IT部好好笑

商場收工

阿清正到呢

大小姐賤得黎又憎唔落

大小姐狠到

大小姐好賤

Andy

大小姐好勁

曲奇

千奇唔好得罪大小姐

鼻屎朱古力

大小姐罰人好心涼

咸咸地

阿清都要罰

大小姐好狠

Andy好嘔心 笑死

andy整嗰啲曲奇

好想睇垃圾清cosplay

大小姐玩得佢地好好

鼻涕

等你地琴日玩得咁過癮

andy今次捉蟲

其實好衰
明明自己得閒人多

牙清把聲c

andy嗰下乞痴

開心速遞出現親食物都係嘔心嘢

咁佢地真係得罪大小姐喎

罪

鹹鹹地嘅

自作孽不可活

Andy自己食哂成兜啦

又諗起速熊月餅

開心速遞又多一樣嘔心食物

誰大誰惡誰正確

啊清掟雞蛋好正

大小姐係咪工水嘅曲線助攻

gary同龔燁差唔多年紀
但個樣殘咁多
佢拍同事三分親嗰陣仲青靚白淨架

嬤嬤鳳爪

熊家月餅、嬤嬤鳳爪、Andy曲奇

呀水隻鹽焗雞

都係你最經典

曲奇，鳳爪，月餅，以後見到都食唔落

鹽焗雞係清泉

根叔

衰on9 明明係上司都咁明目張膽得罪

唔知遲d過年會唔會整年糕呢

真係痴撚線公司

嬤嬤鳳爪
食屎
曱甴水
鼻涕餅乾
熊家攬炒
仲有啲咩食物可以玩

邊忽嘔心

好似全部都係直接或者間接同大小姐有關

次次都搵應節食品搞，以後唔使過節啦

咪就係話佢唔嘔心囉ching

明明上年佢哋話整，但係之後又冇整到

唔係講笑 自從嬤嬤鳳爪之後我都冇食過無骨鳳爪

呢半集咁平靜

扮吉祥物
會唔會扮聖誕鹿

認真 而家見到月餅都諗起根叔啲腳指

扮呢個

頂 好噁心
下年唔食月餅啦

嚟緊新年會唔會玩嘔心年糕

Marco都仲幾點無大變化

幾得意啊啲衫

呀清扮鹿

騎鹿

年糕

擺明玩鳩佢地

阿清扮聖誕鹿

仲有端午節可以玩

每分鐘

每分鐘咭個頭出黎

垃圾清扮聖誕鹿今次可以騎

垃圾清衰咩

咁高科技

駁埋落電話度

retep 走咗佬

當佢鹿咁騎

吹到咁大

出賣阿婆

啊清係邊到換架？

入醫院

大小姐無時無刻都出現

Andy賤到仆街

andy好浮誇

掟大小姐雞蛋

Andy 又比人撚

good boy

走咗以後都唔好返嚟

Good boy

奴性超重

撚狗

癡撚線

即刻唔理阿婆

同輝輝食聖誕大餐

垃圾清

又係蕭正楠

好想騎垃圾ching

工水好有型

小鹿阿清

又雪雪雪

呀清鹿仔樣

扮雪人

大小姐：我去（同輝輝）食聖誕大餐

輝：搞我小蓮 抵你哋死

cls好想同呀清呢typer女仔結婚

ivan咩造型嚟

Gary

屌你又有蕭正楠

阿清好可愛
Ivan

鹿清

Ivan cos任何人？

笑死

若水真係做嘢

Ivan

佢哋真係多得送水輝

好彩都仲有得休息

真係爬

好想騎佢

Mary頂上

any清清J圖

食飯都睇住

大小姐真係監工

想同啊清做愛

成條精子咁

大小姐響公司範圍S屬性增加1000倍

似病人造型

又係工仔老豆

似受傷包紮多d

阿清套衫掛咗喺度
有嘢玩

我要騎聖誕鹿啊

大小姐嘅娛樂就係糟質班下屬

跟著若水頂工業個位，搞到腳痛

入男廁

你……

工業食屎啦

水水自己扮

年年要你扮

年年都扮

年年都叫你扮

阿水真係好好

真係得阿水先會咁幫阿龔

阿水真係好可愛
仲好好人

水水真係天使

大小姐咁蠢

兩分鐘轉一次post

咪同緊你講電話囉

屌

阿水做乜唔直接同大小姐講

阿水真係好愛阿龔
跪求今集有好結果

又係你做醫生

要保工業

講左阿龔死硬

係愛啊

阿水唔話得

又係Rebecca 老公

佢邊會害龔燁

24分了

水水真係絕世好員工

檢控官都要兼職做醫生

工業唔番去做嘢

話說rebecca去咗邊？

好心軟啊阿水

今次都唔得 寄刀片

仲唔返去

就算淨係做監工都滲啦

阿爸咁都仲記得阿may

真人生仔

andy 忍咗成日

牙清係咪就咁係到換

我都想垃圾清幫我換衫

次次急call工業離開阿水都最後無乜特別事

個腎

水水

阿水正到

又拍毒針

Andy個腎唔使要

水水天使

因為演員生仔 劇情交代去咗英國受訓

大小姐要助攻呀

佢容量都幾大

阿水

水水係咁幫住工業

若水去走牆嗰part好得意

水水好正

好心工業生性啦

工業唔抵幫

terry同KC套衫好似掉轉著咁

大小姐啲懲罰好盞鬼

新年仲要扮

扮財神

水水財神

好心工業早啲番去做嘢啦

工業生性啦 老豆緊要條女唔緊要咩

嫦娥 聖誕老人 財神

我都覺 仲要痴二房

大小姐今次霸道咗啲喎

之前已經扮嫦娥

一個扮聖誕老人，一個扮財神

啊水扮玉兔聖誕老人財神

大小姐有幾鍾意睇阿水玩cosplay

水水呢幾年又扮嫦娥又扮聖誕老人好慘

竟然肯放過佢

神助攻

阿清真係好撚正

水水每個節日都要扮鬼扮馬

根本借啲意睇Mary cosplay

全世界都助龔

垃圾清同ivan

扮完嫦娥又聖誕老人又財神

有冇人有清清ig?

以身相許啦

水水啊

仲有龍舟舞屈原

仲有同rebecca扮粽

一齊未？？？？？？

準備戲肉 今舖仲唔掂

咁最後Peter去左邊

下次真係扮財神

阿清個下巴好似有D古怪

個個post都有人貼

俾我搣得多

鳳陽花鼓

高度

任何人（三太）

今日聖誕節啊 編劇醒醒定定啦

表白未

水水最好既係佢為工仔做咁多野都無諗過要佢知

佢係咪有整容？

準備喇

黎啦

清清真係好靚

大小姐邊會放過工業

水水仲擔心世伯

Sor 係我......

水水仲睬阿工
阿工你執到

幫我含得多

老豆咪搞事 聖誕呀

關刀準備好 編劇你醒醒定定

今舖實得米

咀佢啦

咀佢啊！！

其實阿工都左右做人難

去呀

嘴埋去啦

3個字

我愛你呀

三隻字

妖

仲唔講真話

又拖

工業做咩唔夠膽

工仔好靚仔

屌阿工

阿水笑得好甜

我屌你

咁就好返

又三個字

一齊返啦

表白埋佢啦屌

幾時先講我愛你

我靚仔

屌你咁都唔咀

好溫柔呀呀龔

終於甜返

屌！

攬腰

和好返都好

屌 仲拖

就咁咋？

完咗

好返已經好好

咁快好返

屌啊，咁都無發展 工業廢柴

唉屌 無撚用

屌表白呢

唉 都叫甜

水水真係好好，咁就原諒咗佢

咁好機會
結果都係「我靚仔」

唉屌，都估到

淨係無信錯你同信你

屌

食屎啦又拖

拖到2月14？

屌左出聲

和好返先啦，邊有咁快又表白

咁好timing都唔講！

話左唔會一齊到

幾時先肯一齊

就咁咋?

屌你又唔講

會唔會快咗啲，之前咁大鑊咁簡單就好得返

龔扶到好似太監咁

好返啦～

做咩唔背Mary姐
工業

起碼有甜

算你喇編劇 幾驚結局又同預告唔同啊

工業想攬腰 但最後都係轉咗手

甜

拖到情人節？

2月14 畀多次機會

我愛你水水

安仔係媽媽

我寧願好似之前大家都唔睬大家

bb

扁嘴清

屌,我坐半個鍾唔係睇呢d

安0

大家姐好恐怖啊

大家姐

安仔 媽媽
00 爸爸

陳師奶生b

大家姐報復

凌安做爸爸媽媽

嗌戇鳩安做媽媽

根叔好好人

安仔做媽媽

下集玩BB

仲要拖撚到幾時啊

凌凌係老豆

安凌一齊湊bb

咁00咪爸爸

凌凌係爸爸

安凌做爸爸媽媽

其實工水仲有好多關要過
未一齊到都正常

至少唔好好似上集咁唔正常就得

笑得咁奸

呢個就必然

正常
曹總再出山

解釋返上次件事好唔好

老婆

都話係凌安！！！！

根叔

安仔 媽媽
凌凌 爸爸

對住個BB都咁講野

係腰-》手-〉腰

叫人咀笑撚死咩

係囉 sorry都冇句又冇解釋返

攬落去啦，頂你

工水黨表示收貨
回溫咗就足夠了

咪係囉，明明由唔睬突然一齊仲奇怪
傑叔心結又未解點會咁快

Ivan不如溝左垃圾清佢為IT狗爭光

上集去到咁盡，如果又即刻一齊更加莫名其妙
今集主要交代返阿工哈爾濱計劃無呃佢，兩個和好

佢已經將個BB 鎖定咗

欣欣

不過無氹返水，咩都無做就好返，有d失望

撚鳩個仔

散左啦

the best Xmas gift ever

同埋始終都要有突破等阿工可以將所有野都坦白咁講比水水知

今集進度幾好 和好返先可以慢慢鋪下一步

上次講分左手

今集除咗最後兩分鐘，其實都無咩工水
無辦法呢啲節日戲一定群戲多，分薄晒時間

3代同堂咁款

我都想做安凌個仔

個BB好慘

全力期待聽日CP大曬冷

成世都會發惡夢

唔使要即刻一齊，但起碼做d野氹返水都好吖……而家工咩都無做，水就自動熄火
不過點都好，破冰係好事 期待之後發展

兩個老豆晚晚扑野，諗起都

希望個bb可以捱到有人返嚟接佢啦

潮偉工業王國
安0

安仔都仲生存到應該可以嘅

睇時如果有孫大家姐一定比廢老根有暗黑教育法

安仔當年點過

+1 好滿足
呢集感覺二個回復返大家心照明架啦，唔駛講咁多嗰種默契

Merry Christmas

Peter係咪冇出現過？

本來以為今晚會有好多工水，怎料...
不過佢地今集和好咗都叫有好轉

工水慢慢黎啦 上次甩完底 mary嬲咗一排 依家肯講下嘢咪算好

棵聖誕樹係咪佢

咁果陣少女善仲係好正常，唔係好似依家咁ge

垃圾清著得好cute

之前講過果陣少女善對BB安好照顧好溫柔